{
  "nav": {
    "language": "简体中文",
    "USD": "美元",
    "CNY": "人民币",
    "EUR": "欧元",
    "Sign In": "登录",
    "Destination": "目的地",
    "Stays": "住宿",
    "Flights": "航班",
    "Activities": "活动",
    "Notifications": "通知",
    "Settings": "设置",
    "Dark Mode": "夜间模式",
    "Sign in or create an account": "登录或创建账户",
    "Email address": "Email 地址",
    "Continue": "登录",
    "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
    "or": "或",
    "Where": "你想去哪里？按名称、区域或兴趣搜索..."
  },
  "next": {
    "Where to next?": "接下来去哪里？",
    "More": "更多",
    "Paris": "巴黎",
    "New York": "纽约",
    "London": "伦敦",
    "Tokyo": "东京",
    "Sydney": "悉尼",
    "France": "法国",
    "United States": "美国",
    "United Kingdom": "英国",
    "Japan": "日本",
    "Australia": "澳大利亚",
    "reviews": "条评论"
  },
  "stays": {
    "Explore more stays": "探索更多住宿",
    "More": "更多",
    "Hôtel de Crillon": "克里永酒店",
    "500m from the beach": "距离海滩500米",
    "Luxury Resort": "豪华度假村",
    "per traveler": "每位旅客",
    "Rue de Rivoli, Paris": "巴黎里沃利街",
    "2km from downtown": "距离市中心2公里",
    "Boutique Hotel": "精品酒店",
    "Hôtel Lutetia": "卢浮宫酒店",
    "1.5km from central station": "距离中央车站1.5公里",
    "Business Hotel": "商务酒店",
    "Mandarin Oriental, Paris": "巴黎文华东方酒店",
    "The Plaza Hotel": "大都会酒店",
    "3km from the airport": "距离机场3公里",
    "Budget Inn": "经济型酒店"
  },
  "activities": {
    "Explore more activities!": "探索更多活动！",
    "More": "更多",
    "reviews": "条评论",
    "Skydiving Over Grand Canyon": "大峡谷跳伞",
    "Grand Canyon, Arizona, USA": "美国亚利桑那州大峡谷",
    "Adventure": "冒险",
    "Spring & Fall": "春季和秋季",
    "3 Hours(Including Training & Flight)": "3小时（包括培训和飞行）",
    "included Ticket": "包含票",
    "per traveler": "每位旅客",
    "Kyoto Cultural Walking Tour": "京都文化徒步之旅",
    "Kyoto, Japan": "京都，日本",
    "Culture": "文化",
    "Spring & Autumn": "春季和秋季",
    "Half-Day (4 Hours)": "半天（4小时）",
    "included Ticket & Guide": "包含票和导游",
    "Snorkeling in the Great Barrier Reef": "大堡礁浮潜",
    "Queensland, Australia": "昆士兰，澳大利亚",
    "Leisure": "休闲",
    "Summer": "夏季",
    "Full-Day (7 Hours)": "全天（7小时）",
    "included Ticket & Guide & Meal": "包含票、导游和餐食",
    "Hot Air Balloon Ride in Cappadocia": "卡帕多奇亚热气球之旅",
    "Cappadocia, Turkey": "卡帕多奇亚，土耳其",
    "2 Hours (Including Flight & Toast)": "2小时（包括飞行和祝酒）",
    "included Ticket & Meal": "包含票和餐食"
  },
  "journals": {
    "Popular Travel Journals": "热门旅行日志",
    "More": "更多",
    "Chasing the Northern Lights in Iceland": "追逐冰岛的北极光",
    "Lovebirds_Travel": "Lovebirds_Travel",
    "Likes": "喜欢",
    "Experiencing the Northern Lights": "体验北极光一直是我的梦想，而冰岛没有让人失望！从充满活力的雷克雅未克到维克的偏远风景，每一刻都感觉神奇。我们在蓝湖中放松，探索冰洞。",
    "June 2023": "2023年6月",
    "A Food Lover’s Guide to Tokyo": "东京美食爱好者指南",
    "GourmetGlobetrotter": "GourmetGlobetrotter",
    "March 2023": "2023年3月",
    "Road Tripping Through the American Southwest": "美国西南部自驾游冒险",
    "Jake_Adventures": "Jake_Adventures",
    "September 2022": "2022年9月",
    "A Romantic Getaway in Santorini": "圣托里尼的浪漫之旅",
    "Backpacking Through Patagonia": "在巴塔哥尼亚背包旅行",
    "WildSoul_Trekker": "WildSoul_Trekker",
    "December 2022": "2022年12月"
  }
}